{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74310&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "빅터펜션"
    },
    "text": "当ペンションは済州空港の近くに位置しており、全客室はオーシャンビューを鑑賞することができます。 龍頭岩はペンションから車で0分の距離にあり、ホテウ海水浴場は車で9分の距離にあり、済州恐竜ランドは車で22分の距離に位置しています。 当ペンションは団体ルームの客室を除くすべての客室では調理ができません。 入室時間は5時、退室時間は22時以降となっており、無料Wi-Fiを提供しています。 また、全室禁煙で駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料で利用でき、バーベキューを楽しむためには炭とグリルを利用できます。 バーベキュー施設を利用する場合、2~4人基準で2万ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 また、ペンション内に共用バーベキュー場があり、使用する際には当日現地にて決済してください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、ペットは客室への出入りが不可能であり、客室内での火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは済州空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "龍頭岩までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龍頭岩はペンションから車で0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテウ海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテウ海水浴場は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "済州恐竜ランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州恐竜ランドは車で22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では調理はできますか？",
            "answer": "団体ルームの客室を除くすべての客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 305
    }
}